[曝露年紀] 有冇人記得廿幾年TVB前有套講世界杯嘅卡通

唔記得左係咩名, 只你記得講D人訪問一個老記者, 佢係一個由1930世界杯開始屆屆都有採訪過嘅人, 就係咁逐屆回憶返發生咩事...

好似係英美卡通...似果年美帝主辦世界杯的宣傳

有印象睇過

動物世界杯？

啲角色唔係動物造型